讀幾年大學先quit

讀咗3年大學，而家quit再apply new course，重新讀過，有無人試過

試過，之後新course 再Quit
最後而家喺爸爸公司到做CEO

睇讀乜

請勿假膠

想由science轉半文科

都就黎grad.
之後先算啦

文科唔會易得起邊
瘋狂paper

你咁樣逃避問題無咩意思 我係你死都死掂佢先 defer 又好咩都好 讀完再諗之後點
之前有fd 試過升左u 讀左年幾又話讀唔掂 又有個小生意攪 之後直頭quit 埋u 我屌左佢好耐叫佢讀埋先 佢死都唔聽 宜家後悔到仆街

讀埋佢啦 宜家大學讀4年 最後一年點都死掂佢 大學讀書唔洗好掂啦 有個second low 都夠啦

死捱爛捱捱埋嗰一年 拎咗張畢業證書先 之後想做文人就再讀多個 咁樣貿貿然放棄三年嘅努力 有啲唔抵 你仲要唔係100%肯定讀到/啱讀新嗰科

唔知樓主咩情況，但除非你好有錢，唔係真係要考慮下quit對你前途嘅影響

讀pure math 咪唔洗做lab

點讀唔掂都讀左3年 捱埋呢1年佢你一定唔會後悔

試下唔好將件事諗到咁mission impossible
休息下個腦 慢慢黎 冷靜下
諗下要pass埋個degree 仲差幾多 仲差要做啲乜
度個list 出黎話比自己知有咩最minimum 既野要去完成
再一樣一樣去搞掂
你唔諗唔理想去逃避佢個陣恐懼感一定難受過你面對佢幾十倍
試下洗下塊面 認真面對佢
可能會發現未必真係咁難解決既
或者搵下同學/tutor/朋友 傾下

Just do it
屋企有錢的話

有咩謂 問題永遠避唔到 轉去半文科到揾工咪又係伏 到時又quit啊

讀埋佢3rd hon
再Jupas過囉
冇乜必要quit
你估你真係轉咗就會好勁咩

讀左兩年nurse quit左 加埋retake一年

比個準備你先 我嘅經歷係內心會一直都覺得自己不如人 遲同齡人三年 經常諗起身邊嘅人細過你 想識人 識女朋友 都覺得自己哂左三年襯唔起人 拒絕身邊嘅人 覺得自己好廢

但唔駛再讀nurse真係開心好多 似返個大學生

如果壓力大，可以考慮吓defer一年，將每一個sem要讀嘅科減少啲，分散喺唔同sem，應該會輕鬆啲。

當初我yr1都係第一個sem就讀到生不如死，但自己調整心態，以grad到為目標，唔理hon。最後都捱到個second low返嚟。

同埋轉科冇想像咁美好，有frd Engg科轉去讀社科，睇paper睇到想死。

解後悔
有咩好後悔
周街都有得讀

大把人28-30歲先讀nursing master轉行
遲幾年其實好少事

吹水輕鬆啊

你有冇好多要retake?

三年好小事姐...
有人畢咗業出黎做野幾年再返去讀second bachelor嘅大有人在啦

認真 頂住捱到grad
拖個second-low反黎 文社科想讀可以master讀
但理科master多數要理科ug先入到
而且你都讀左幾件 姐係差一年左右姐 頂埋佢
理>文 係一個irreversible既選擇 樓豬真係要諗清楚
如果頂到就真係頂埋先
決定頂既就 defer一年休息一下又好咩都好 用各種手段頂埋佢

我同你一樣讀咗兩年半好辛苦好想quit
但而家都係打算讀埋佢，second low grad就算
讀完先再去讀其他，有學位叫做對自己有個保障
尤其咁嘅社會環境，屋企負擔到嘅就不如讀埋佢，以後再讀master

冇錯，仲有大把出咗嚟社會做幾年嘢，之後讀conversion course 、post graduate、master轉行嘅人。

前提係你冇家庭壓力

讀過3年
有科炒咗4次
踢撚咗出敕

Quit啦
唔鍾意唔好讀
Quit左就唔好再讀書

對住堆不知明符號不知幾撚爽

今個sem因為冇咁chur諗咗好多野。本來自己唔鍾意讀N賤，一直都想讀晒銀時，但俾屋企人鬧到死。
依家都係讀到yr3，真係讀得好唔開心，完全冇興趣。有一刻都同樓主有同一個諗法，但始終都唔夠膽同俾班frd屌醒咗

果科咩黎，無source抄？
學其他巴打話齋，報外國大學online course/summer sch再transfer credit得唔得

我宜家讀N賤都讀到好辛苦。每個sem都就黎收皮

你見人輕鬆先轉科 我建議你quit左佢唔好讀啦 哂錢

文科狗表示想quit 再apply Computer Science/ Software Engine
上咗幾堂coding嘅班+做緊programmer嘅朋友私底下教咗我Java之後 ，先至發現自己原來對Coding/Programming 好有興趣

…………你不如去試下reg CS嘅科讀下先再講自己有無興趣
同埋你可以選擇minor
CS係要求自學，你下咁大決定前試一試自己斤両先啦

話quit都on撚9 你估你係朱克伯格個類神人咩
求其攞sec low有幾難

拿拿臨讀完咪做自己野囉
仲要坐多4年? 交多4年學費? 只會令你畢業後更miserable
另一選擇之後係讀part-time master讀你想讀既野，基本上有錢就讀得

貪輕鬆去讀 使9氣
畢業就揾工啦 拖多4-5年做咩9 學費生活費加人工損失講緊百幾二百萬
轉去專門考牌科就話姐 轉去半文科對揾工無幫助

it狗可以話你聽讀cs都係自己學嘢，真心想學嘢嘅可以自己reg cs course讀，自己寫吓project整吓portfolio,到時見工人哋就知你有料。

身邊有同事文科出身，都係靠自學整portfolio搵到工做code狗

而家自學緊python
之前上咗幾堂C++嘅班同朋友教咗我Java
越學就越有興趣
反而我major就愈讀愈頹
Assignment 遲交
Essays 亂做
所以我先喺度諗其實quit 再apply CS會唔會係最好嘅選擇

今個Sem已經打定輸數
GPA 唔會過3

想QUIT咪QUIT囉
後果自負，又唔係連燈仔受，支持你架

好難 我試過讀唔同系既野都係退學
好睇興趣 冇就冇

其實黃豆系既話大學個名都無用既

唔駛quit啦，你點都讀埋個degree佢先。得閒就上網睇code academy學吓點寫code，依家出面主流都係以c++同Java嚟做底嗰浸嘢，建議先學咗C++或者Java，再學Python。Java同C++令你知大約coding嘅concepts。自己寫啲project仔（問吓cs frd 攞啲assignment嚟做）或者接吓啲freelance嚟整portfolio，會好過你quit u 讀cs，反正出面見你識打code就請你,有冇cs degree根本唔重要。